JJ插沙 脫毒 Gel極都Gel唔起個頭

小弟想脫毒 跪求賜教

係咁既
細佬我個頭點Gel都好
都Gel唔到all back個類頭
我既頭髮係好幼同埋好軟

Gel極都Gel唔起 唯有噴多幾野
但之後 硬過碌鳩 D頭髮變成一條條咁 好肉酸
但係個形只係hold到1-2小時 之後又跌返落黎

唔想一世都有個陰係到做MK仔呀
求高人指點
邊隻髮泥同Spray係岩我髮質

影個頭上嚟睇下

謝霆鋒.gif

有冇spray推薦
我都覺得自己唔多識吹...

話明毒撚 那來的自信...

不了

我都係幼軟髮，一定要打底先hold到

我都好幼好軟啲頭髮 你試下轉一轉髮型師/同你依家果個傾下 佢點幫你留點幫你剪都好關連 同埋學下吹頭

依隻伏黎 平平地用5+穩陣

一陣毒味

用咩打底
請出招

無特定既髮型師
平時係街剪開幾十蚊

出去搵啲二百蚊起既試下 剪到岩就長跟

我同你一樣
頭髮又幼又軟

一開始唔撚識gel
之後開始用電髮夾電頭
再用ECO泥 + bedhead spray
hold到成日

上網大把吹頭教學啦 學下吹好個頭先啦

想分界/ slick back最好用pomade嚟gel
牌子用江獸/ uppercut 就一定hold到

1. 用鹽水整濕髮根,吹頭(esp髮根) (頭髮會冇咁易collapse)
2. 用手整番個形
3. 用hairspray 定型
我用開girl and boy
咁做可以hold到成日

扮泡仔文青咪唔洗gel咁行

呢隻好用喎
5+以前就好 而家

影條眉對上咪得，唔洗影個樣

5+會岩幼軟用 我用lazulite依隻真係唔掂

用開呢隻打底水同用卷梳吹

多謝大佬
聽日試下

鹽水再吹頭
再用藍豬+少少spray

有冇咩牌子鹽水好用?
請出招

今日剪個頭髮
髮型師話我個頭 冇得救
一定要電曲佢先Gel到
我唔想每2個月電一電...
所以想請教下 唔電都gel得起既方法

大家講既方法我都會試一試
多謝指教

用quicksand/Blumaan la,都係之前睇巴打們推介,用咗之後冇再用過spray噴頭

叫佢食屎啦，見你毒先咁講

你聽上面個巴打講，Gel之前買枝鹽水打左底先，同埋一定要洗定頭，吹返個型先

知道了
差D比佢呃左去電髮!!!

好彩上黎問一問

其實打底嗰一part係最重要
吹頭同鹽水
如果整得叻嘅話可以唔用泥都得

受教了

認真自拍一張再打格仔。
再傾

昆人

我用shiseido
黑色細細樽個枝

濕gel黎？

留個靚名

係,認真我覺得quicksand真心好用 ,用佢打完底吹翻乾個頭,夠自然又夠Hold,同埋點都冇鹽水咁傷先

[
巴打講呢隻？

咪撚用spray
用reuzel tonic+藍豬/肛獸

揼本少少用mm balm應該仲好

知道係好野嚟,有用過幾次,但已經擺左喺後面做倉底貨 ,唔知係咪唔啱自己髮質唔係好hold

鹽水好傷頭髮架??
頭髮本身唔多 已經好驚甩頭髮

睇你識唔識噴,同埋有冇做好打理,btw鹽水本身幾多chemical野,再加酒精係幾傷頭髮

係呀 不過用用下自己都懶用

呢隻好撚立

我都係軟身髮質
用開lazulite 好撚好用